佢真係我女朋友友？

是咁的！近期女朋友返了一份佢夢寐以求既pt(西餐)，朝10晚10，期間0溝通(好忙)，完全失去聯絡，一星期返4,5日工，放工又好累，所以常日同佢嘈交！佢話係自願選擇將時間放於工作上而不是放係我身上！原來2年感情不及一份2星期既pt，好傷心！佢真係我女朋友？sor，可能講到1舊舊

吾關事，唉

夢寐以求做waitress?

接佢放工呢？

大佬 你字都唔識打，表達能力又差講野一舊舊，梗係同你溝通唔到啦

吾你老母

佢返第一晚接左，但佢話咁樣接太累，同我講之後都吾好再接啦

你當係啦